請將 罷工 堵路 二噁英 等問題 歸咎於 林鄭政府

佢地keep住呢埋 責任推向示威者
我地就做文宣 向藍絲灌輸返
所有問題都係因為 林鄭 施政失敗！